戴口罩係東亞病夫既象徵

我從來唔戴。